救災大行動!!最後上車機會.

見岩先場曼聯死左咁多人 ,

國米 3:2 ,

對意大利假波有多年研究經驗 , 信不信由你地 , 驚就買上盤.

大哥你連盤都打錯 點搞

呢塲國米受讓，點買上盤?

應該想講國米嗰場 3:2掛